Xh-1証明班龍友係唔識欣賞一部相機

我雖然成日屌鳩富士，但我屌係有point。我係屌佢支30 1.4 同xt4. 但我一向都話佢支16-55 同 90 2.0係好野。
有啲野係班偽龍友唔識欣賞，xh1個快門係好靜，如果同xt3對比你就覺，佢個頂Led好方便 唔駛講個mon就知你用緊幾多iso 同 快門，佢可以轉黑又可以轉白係日頭同夜晚你就知個分別。佢個WR係痴線咁勁，唔會差過canon 1D, 打風落雨插支xf16-55都唔會出事，呢方面Sony啲玩具機一定頂唔到！
唉，可惜啦，而家啲垃圾文青淨係識咩菲林味，對部機個操控感係唔識欣賞，一味講咩film simulation，搞到劣幣驅逐良幣，成個攝影生態就係毁係你地手上。

xf16-55防水性有咁勁??
不過我只推1855

真，一個浪大埋黎都冇事。

仲要出XS10都唔keep XH1個頂mon唔係就鳩衝咗

Xh1完完全全俾自己富士打死

不sir幾時教下連登仔影塞車

淨係個手柄都j死

衝左xs10，細細部又有ibis
係轉左pasm 要啲時間適應返

要做pasm其實xh1個design最好用而家係入門feel

好似gfx100s咁但係點解富士成日屎忽痕cut走十字制

好憎無左d pad，但佢大方向就係咁

無咗4個fn制 轉focus mode, wb, eye focus嗰啲好麻煩

入Q menu

聽日去旺角維記，房錢你出

冇問題，但我警撚告你唔好幫我含

啲人唔明頂mom對一個pro黎講幾重要

佢個人體工學係一流，一部有dslr feel嘅無反，Nikon Z都差幾皮。

但佢有C123，睇你啱唔啱用la

奶屎眼okay?

最弊班柒頭寧願用xt3+grip都唔用xh1呢
利申柒頭

xt3同xh1係唔同路線嘅旗艦係差個頂mon only